輸阿古路

好撚廢 係咁失機
廢過會然

勁過阿仙奴ALL

阿根廷阿古路黎

助攻果下真係屈撚到, 隊友爭氣少少根本會贏

成日死去

有球前面兩條友佢都夾硬衝埋去，睇到屌出聲

阿古路好似無哂爆發力咁
跑到豬油咁

半場上黎見到利狗話右路放題咪試下去囉

Jesus>>>Aguero

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

下季應該走

學牛奶衝入人群